唔好意思阻阻大家，我有個行動諗法

尋日發生嘅事真係人神共憤，身為和理非嘅自己睇住部電視，覺得自己十分無能。
所以突然之間有個諗法，唔知可唔可行。
諗起之前睇我們。異嘅時候入面啲人著紅衫手牽手咁包住成個地球。
即刻上網搵左啲資料睇。
突發其想，如果我地咁做包住個香港，可以入埋隧道。

睇到原來2004年台灣都曾經舉辦過，「手牽手護台灣」，佢地都有200萬人參加。

但只係有初步諗法，唔知有冇策劃組可以幫手諗諗成件事可唔可行。係可以令全香港人都參加。

第一次開po，有錯莫怪